[I/A] Linqs Rings リンクスリングス - 4v4 多人即時對戰 3分鐘領地佔領遊戲！30/5 配信開始！

官方網站 :
公式Twitter :
公式YouTube:

- 遊戲宣傳片

- 遊戲簡介
Sumzap 近日宣佈旗下對戰手機遊戲《LINQS RINGS》(リンクスリングス) 即將於 5 月 30 日登上 iOS / Android 平台與玩家見面了！還未事前登錄的玩家不要錯過了！

《Linqs Rings》為一款支援最多 4 vs 4 協力對戰，讓玩家們可以與朋友一起協力合作，共同組隊在關卡上與敵方展開領地爭奪的領地佔領型動作遊戲。而且在遊戲中，除了會提供多達 15 隻以上有著力量型／速度型／技術支援型等不同定位的角色讓玩家們選擇之外，還有多達 50 種以上各種武器裝備讓玩家們來自訂使用，也讓遊戲的人物養成與戰略性更加豐富多變。

《LINQS RINGS》是一隻實時協力 4 VS 4 對戰手機遊戲，玩法與《漆彈大作戰》類似。本作主打以輕鬆簡單的操作，戰略多變刺激，遊戲分為紅、藍兩隊，玩家需要一邊打倒敵方隊伍，一邊搶奪對手陣地，在限時3分鐘內獲得領地較多一方為勝。玩家需在對戰地圖四處擴張領地時，同時會消耗身上能源，需要佔領對戰場上的「塔」來補充能源和生命值、擊敗對手佔領據點，奪取最大面積的陣地獲得勝利。

【參演聲優】
五十嵐裕美、和氣あず未、沢城千春、野上翔、ゴー☆ジャス 等

- 試玩影片

- 遊戲畫面

事前登錄：

官方宣佈遊戲事前登錄人數已突破 50 萬，所有玩家可以在遊戲開服 3 天內獲得免費 10 連抽一次以及 1120 遊戲課金幣，如果突破 80 萬與 100 萬人獎勵更會加碼，有機會獲得 ★4 武器確定券，大家不要錯過了！

《LINQS RINGS》事前登錄方式：
1.在官方特設頁面登錄，輸入必要資訊即可。（日文）
2.追蹤《LINQS RINGS》官方 Twitter 帳號（@linqsrings）。
3.加入《LINQS RINGS》官方 Line 好友。
4.在官方特設頁面選擇「GooglePlay 登錄」，並提供 mail 帳號。
5.在官方特設頁面，選擇「透過 mail 登錄」。

5萬人突破：遊戲內通貨 280個
10萬人突破：遊戲內通貨 420個+1回免費十連轉蛋
20萬人突破：遊戲內通貨 560個
30萬人突破：遊戲內通貨 700個+2日內每日1回免費十連轉蛋
40萬人突破：遊戲內通貨 840個
50萬人突破：遊戲內通貨 1,120個+3日內每日1回免費十連轉蛋

iOS：

Android：

Splatoon?

呢隻有性趣

每場3分鐘幾吸引

準備做老屎忽

應該差唔多

留個名先

呢隻係行路果時佔地，應該差好遠

留名

LM等開ser
已安裝

希望呢隻好玩

個個post都有你

你都係啦

Lm

日本仔真係創意爆登

好似唔錯

後日就知

原來事前登錄已經超過80萬人

依間廠都算大膽 明知老任咁小器 白貓個邊好似仲未有結果就出隻極簡化splatoon加白貓操作

lm

ios 要用日本ac dl？

我用日本ac dl 要答安全問題屌鬼記得咩

日本game唔係不嬲都要用日本AC down架咩？

ios日本game唔係不嬲都要用日本AC down架咩？

qoo 仲未有apk, 有冇巴打幫幫忙

佢而家好似係予約，等佢有得down果時就唔需要答安全問題

原來係咁
Btw予約完左 有得down了

Qoo依家有得down啦

唔該哂巴打

leave name

已下載

等開服

其實係咪開始左？
點解我玩到教學

老屎忽留名

留名
希望好玩 好耐冇玩過新game

好正

維護

玩左一場就維護

做咩依家又話開始準備中
岩岩係咪唔小心開左Ser?

一樣結算就維護

我都係結算就維護
玩左一場 打既時間唔多

唔知幾點會開返呢

我都幾肯定玩一陣就會厭
3分鐘領地佔領你一日玩得幾多埸

依家咩都未知 到時開左再判斷
不過岩岩玩左一場都OK既

大預言家

玩得未

阿媽係女人

好似入得

每場完左有個計分表睇又幾好

其實唔差,但如果有翻滾會攻好

*更

主畫面都幾襟睇

咁樣開唔開得？

4星武器機率8%

我得兩把咋 用住先 add frd一齊玩
CTSUNDAY

可以組4個一齊玩

想統計一下點開局好

十抽雙四星

愈多4星愈好 因為多既4星武器可以裝係人身上加能力

其實幾多4星先開好?

你3四星應該ok

其實好似有3日免費10連?
所以唔需要第一日就要求咁高

隻GAME幾好玩

淨係殺人 守塔 得好少分
殺11個得四百幾分
搶塔果個隊友有成800分

- 角色技能
技術型

力量型

速度型

認真好玩

首抽中3件4星 係咪必中

保底1件4星

加fd好似係咪一定要入ID

80萬人事前登錄果1200彩卷係咪未送 ?

唔係咁好玩

佔領面積加咁多分
殺人同拎塔多過佢都唔夠佢高分

合理,你殺200個人但係佔地輸都係輸

隻game最重要都係佔地
唔鼓勵守塔

係咪一定要齊4個fd先可以開場自己玩？

要贏就行多幾步 唔好掛住打人
好多時有d地盤無人行 敵人同隊友都係
個個行哂塔與塔之間

幾好玩
但有無得轉support 武器

1428

用加速跑據點 正

用斧普攻慢到仆街

又見到你

對面好似電腦咁 係咁偷佢地塔都無反應

1701
呢場佔左幾多%?

武器評價

頭幾場好似都係電腦 loading一開始就差唔多100% 都係電腦黎 係一齊慢慢%上去先係玩家

應該計分表有得禁申請先係玩家?

唔多公平喎我殺人都係阻佢地佔地點解低分咁多先

btw隻game幾似splatoon 玩玩下搞到想玩返splatoon2

刷兩次都係得一把四星

因為你瘋狂殺人但唔佔地 到最尾都係會輸

扮緊工唔可以望實咁玩
偷偷地刷下首抽先

我一刀一件
隊友佔地
好合理

入地圖load得超快 = npc

入黎玩玩

攻擊型唔錯
除左開始個隻仲有無推介

岩岩入左
你又出左去

岩岩試玩下弓 幾好玩
搞到想刷把弓出黎玩

45666
anyone?

起手3把天叢雲劍馬上2突

4星食晒其他武
一刀一件

果10首有幾多彩？

有2個呢邊

咩number

3把 就3天叢

歐

60683 入黎組一場

刷到弓都要有英用到先得

24776
Come 長玩

可以買 呢個2500炸

71035 有三個一齊緊 -1
Btw num係每完一場換一場

我儲緊卷買人偶
技1 召人偶定點打 似守塔角

24037
岩岩果兩位巴打come
我換弓玩下

開左?

17011
齊人先開

起手英好似仲屈過要石買果啲英

點解我安裝唔到

4星斧招技要中距先有傷
幾伏

我Qooapp download話我不相容

佢係咁通信不安定想點

download緊 好無玩？

課左幾萬了

4星攻擊型武得另外把斧唔洗距離

幾萬羊?

用緊咩機

幾好玩 唔錯

好疊水喎萬巴

samsung C8 好似係

會唔會係Android系統太低？

最強排行榜

速度型佔地盤
力量型殺人
技巧型佔塔

殺8個人都係得600分
不如鳩跑

用S10一開驚上下兩大條黑邊

concept幾好 不過老任吿硬啦
btw好似成日kick住係白色有個地球轉個頁？

7.1.1更新到8.0.0都係唔得
我連模擬器都係唔得 咁奇怪GE

同意
鳩跑鳩佔 好過殺人
好似lol咁殺夠100個 比人爆城都係輸

全mon mode

但係好爽

咁遊戲本質上都想你同人分工合作

專心玩呢隻 狂佔塔 見人就走

應該要打完個新手教學先有得較

平時set app做full mon個個function

分正on9隊友真係喊三聲
對面4條友過黎佢都唔走留係塔

BTW, 隻game好撚食電同好撚易斷線

用攻擊型
未輸過

我S8 7.0都玩到喎

技巧型排第一果隻2500就買到

角色最底左下角果隻真係偷得好快 追到追唔到
打到上B場場都有人用

不過隻game算係咁
角色直接定價俾你買,
而唔係武器角色混pool俾你抽

初期化可以直接十抽免教學

武器評價

角色排行

刷把弓玩先

依家刷一次10抽都係30秒
試下最多有幾多彩先

左下個隻跑得快咩
好似一開始條女仲快

有朋友 5彩 2相同起左手

我反而覺得有黑邊好d
慳電

30s咁快？

開波

180000架
世界最速之男喎

想要弓

你篤落去有得試

48258
第一次同人打會有40石

我都試下刷5彩3相同先

用錢or石買抵d？

已經冇得拎事前登陸獎勵？

抵就應該用錢 但要儲
用石快d 但d石又可以用黎抽武器

想用石買

但力量形好7屈機

但速度型佔地快

係呀
做跑狗跑點

今晚一齊玩呀狼

弓好撚屈機

玩攻擊型但班友見到我就狂走

兩下秒

我見到就閃

唔係太明射手點用

個個都做打手
無人想做跑狗

跑狗

搞左成個下午都安裝唔到

跑狗正好多
唔洗打打殺殺
係咁搶地補氣再搶地就得

開波算

比人一下打死
仲想搶地

跑幾野儲到大一下打死人

佢地又追唔到

見人就走
又追唔到
都唔知打手有咩存在價值

用響姬加盾配4星杖綬速人 隊友做盾後尾係咁射

其實神弓定愛弓勁d?

果然祝緒丹世界第一

00207
人齊出發

我右路

兔仔係幾勁

有冇人知

any 場？

兩隻都用過
無話邊隻突出d
愛弓會好少少 因為一shot過 又有擊倒

如果刷到有心水 想save低先
然後再繼續刷可以點搞

引繼
登錄
打密碼
重複
影低佢
有個id
done

thx

另外想問下弓係唔係某D角色先用得

同埋輔助武器純粹加數值?

60883人齊即走

試玩咗場，個場似乎太大，行路佔地唔係幾match，行完俾人佔返又要再行過，始終都係Splatoon射到成地都係先夠爽

咁咪又係大家互射
道理都一樣

但係Splatoon射人可以射埋地，同埋佢個設計係有關連，可以潛落去補油同逃走

因為人地唔係要你行路佔地...
係要行路圍地

玩力量諗住守塔
屌你連弓都打唔嬴
一個sp 秒
再唔係老遠執我半血雞
追佢又走勁快

無突進技打弓手真係蝕到嘔
行埋身已經輸佢半條血

有無人NOX玩到

玩到c發覺攻型麻麻

有冇場
街場太多豬隊友

打埋呢場
一齊衝？

你開

splatoon3
樓主諗住主SMC定呢隻

43967

開？

再黎嗎？

繼續

25078

比兔仔秒左幾鑊

92307
齊人就go

弓最勁？？ 仲未開始刷

又打又跑

-2

-1

點解用唔到弓

人物有三type

咩type先用到弓?

最右

弓好撚屈，有冇咩對策

join them

邊隻弓最勁？
認真自己用弓時就好似好廢咁...

你地買咩角？

睇自己抽到咩武器，我買最右下

隻game 最敗北在於重生點
最尾20秒死左 可以差唔多等完場
根本唔夠快出去

最尾廿秒呢D緊張關頭真係自己睇爬
重生點咁出個個鳩衝唔洗策略啦

最差既地方係
力量型冇sp
sp 要跑圖

冇得選擇重生點策略先低左bo

呢個未練爆武器好難講啦
不過當然EN可以自回就刺激d啦

好想玩

隻遊戲重生點太易搶 你搶完我摸幾下又返返黎

0.1%險勝

卡C1

有無組隊

samesame

好想玩有無人教我模擬器度玩

try bs

咪同splatoon 差唔多
反而佔地先真係易

50405
齊人先開

26176

終於B到 抖抖先

都係唔得 當我平板電腦不相容

window定mac啊巴打

window 正常模擬設定果度搞手機版就得 唔知點解依隻GAME唔得
而我手機就直接安裝失敗

2隻一齊玩

係咪未開Virtual Box

想刷3把神弓/愛弓
即刻2突

你仲未玩到

有咩用途

基本上模擬器要玩3D驚都要開埋呢舊嘢
但呢隻Game我唔清楚 可以試埋啊巴打

幾個last idea巴打

有冇場
新手

應該要有個公會

都無公會系統

隻驚玩到4/6出七大罪就收皮

佢有Group系列但未開放

最撚癲都係呢次

唔睇好動漫改篇手機驚

09708

招人一齊玩

場呢

48670

64411
-2

78080

唔識要裝咩系統

點知咩角可以用咩武器?

抽到拳套 係咪可以做跑狗

94239

跑狗唔會夠人打
跑啦

最中意跑 唔洗打人

買左最速做跑狗了

20969

普速先快人十幾
有還遠攻又係秒

跑 ，回 en再跑

打完一場點繼續咪可以4條友繼續打
點解次次都離隊

到底d人識圈地未
on99跑線

成日玩兩三場得返兩個

74861

en係咪即係跑步個行?

78907
其實每場完禁 黃色就繼續同隊

係呀。次次都得返我一個
bug 定點

因為大家未load完

岩岩卡左

抽野果度可以試玩
入面有得轉黎睇

39374

玩場

59699

99514

咁多運吉既...800分都唔撚到

71016
黎多兩個開波

81908

AppMedia武器評價

Altema角色排行

愛弓真係勁過神弓好多

你地play store 兼容嗎

99604 -1

會盡快抽到3把

SOR 啱啱斷左WIFI

有冇人要？
5min內冇人要就 del

好心佢個分咁唔公平就唔好show
殺十條友 對面都冇左50秒仲未計跑出黎
先得800分
呟跑狗係度走黎走去就千幾分

有無咩網睇到武器被動技
想拎去google tran

迫害攻型

抽到重複武器有無好處？
會唔會話升技易啲？

43165 -1

鬥佔地啵隻GAME

無人打邊得黎跑onlime

突破加5lv上限

3把一樣可以2突

屌佢D地圖有D盲腸位.
成日就幾個人屈起度唔7郁
用下腦

69180 -1

對面死左咪冇得佔地
有冇貢獻先
5秒復活再加跑
我賺緊時間架

咁隻GAME個分咪話左比你知唔係100%咁計

同fd一齊玩幾過癮
不過單機玩街場好快覺悶

原本諗住玩攻
依家係咪焗住要玩世界最速之男

係咪一定要組齊4個先開得波

玩速度之男啦
通常都抽開有條路

我都抽左成7把杖加弓

有冇人可以話我知點解決

Google 嘅方法都試過晒

2GB 可用
Android 6.0.1

隻驚好佛
連金幤抽都中五星

上面話30秒首抽
點做

設定果度可以初始化
之後唔洗教學就抽得

首爆佢先 20抽3把4星覺我5唔錯

點鳩知你地5把以上

So cool!

有無房

8%中4星算係咁

隻兔女勁煩 又追又痛

兔女有sp 你冇得走架啦

真係 本身想儲錢買隻墮天地獄獸或者飯田
而家局買兔女

但兔女行咁慢都有sp 出技真係跑死人

希望隻game有未來 佢實比人nerf

清加個好友有時間一齊玩

純粹廢話

yes
所以話兔女勁得啖笑

求加好友一齊玩

所以鎖鏈佬可以拉人過黎
不過未必一套技帶走

鎖鏈+武技+2下普攻
打同LV人

秒到人?

屌然後攻型4星武d技又鳩既
近開一定唔中
遠開對面郁一郁又唔中

2招技+2下普攻叫唔叫秒
期間要對面唔郁畀你打

隻驚巴打們覺得點
未玩想入坑 但發現有轉蛋系統 會唔會造成不公平?

我同你一樣

3日送10連，保1把4星，4星機率又4.x%

反而我覺得職業不平衡
評分不公平多過轉蛋

唔好玩攻型就得

巴打你咩機

57322 有冇人玩？

佔圖遊戲執著攻型每個職業都有優勢，最怕玩攻個d淨係打人唔跑圖

有冇諗過佢出攻型係咩意思
跑圖搵速度型啦
攻型就係殺人守塔用

無咩用 基本上對面識行 秒唔到就殺唔到

然後攻型比人打帶跑仲反殺
即係攻又唔係 跑又唔係

攻型一套秒左人啦
已經唔講兔娘必殺技每下扣八百幾
滿血都即死,重課的世界就是美好

比人打帶跑反殺,明顯係技術問題/無突進技

認真一問
正常黎講用兔既玩家
一場出都幾多次必殺

唔跑又邊有SP
跑又慢過人
你下下搵SP黎講咁隻隻都秒到人
仲攻型?
兔仔突進加普攻加武技
同LV係可以唔死
如果你計你4突滿LV武咁對面都係

兔都跑得慢

見親d兔都係part隊友一齊行,呢d超級難搞

巴打玩兔係唔係唔幫手行路所以無大先覺得唔好用

幫手行路點解唔玩速度型

開房係咪一定要齊4個先開得波

幫手行路唔係叫你全程行路 唔行邊黎大技清場
唔通差小小就圍到個圈你重去搵人殺咩

2條友都得 按左準備好就排得

其實我覺得佢地玩兔果時亂行
本身兔係好快...同跑狗差唔多速
係EN低,所以圍地果時唔好行出自己D地
唔係未圍完就用完EN , 咪覺得儲得慢啦
當然你場上D跑狗又廢又自私就無野講啦

自己睇數值, 兔明顯係一擊脫離型

隻野打得又行得
唔玩遊擊逐隻捉
又唔低企據點守

好彩唔無無限en
又話跑狗玩哂

雙突進追住D跑狗打

玩呢個要抽咩武器？

小刀/拳套/雙刃
好似係

重要話自己打到人重生賺緊時間
咁你打完都要郁架好樣

唔郁
人地重生跑出黎佔齊重生點d地
再去回en再行出去比你殺
人地點都叫有佔條直線

比你殺左
重快過我搵據點回氣

Okok,最好幾多星先開？三把一樣

3把一樣咪好 我都刷緊3把一樣

？點解？

可以即刻2突

玩兔仔殘血比你殺 殺完再出番黎又一條好漢
回血點又遠又慢
當然最後30秒唔會去送頭

唔好提了 比人打中一秒硬直
痴住身幾快都企係度
唔使跑了

想問 個d 1lv樹枝係咪用黎強武

唔行出地難儲sp

所以幾時都話兔仔垃圾 又慢又比人拉打又無大技出
去玩跑狗啦

其實有冇人覺得隻game個介面幾靚
睇得幾舒服

我唔理隻英勁唔勁
淨係理隻英靚唔靚

同埋貴唔貴

冇英係貴
聯機打幾場加埋成就就夠800石
除非你買3萬蚊個堆
咁要解多幾個成就
都係玩多十場左右

都係一百幾十
無英貴

D人玩到C都好似未明隻game個玩法 明明差少少就可以圍晒一大片 個隊友仲要係個範圍入面蛇仔油顏色咁行 真係bot都冇咁嬲

其實有冇用模擬器係玩到?

暫時未玩到
我同埋老母部samsung都係裝唔到
有無人samsung機裝到

我S8玩到呀

S9+順暢冇lag

個個模擬器都得An 5.0
隻game 6.0先玩到

我試過7.1.1 同8.1.0 都係唔得
samsung C8同J4+

bs 就唔係5.0
如果bs 都唔得咁就應該冇lu

6.0以上 得夜神多開設定果度做到
但我安裝佢當我平板電腦裝唔到
唔識用virtualbox搞

So cool 默默地op
單排上b1

用緊咩版本

most updated android 9

巴打們如果有方法玩到不防教一教我

s10 玩到

so cool係邊隻?

冇模擬器玩到
電話刷到冇電

入場掛機輸返落去先

54711
一齊衝B2 B3

想問個視角係唔係無得轉

18萬條女好吸引 有無人買左

第二次10抽得1彩

無限c1

有無攻型手足上到B
教下路

上面咪有兩個吹水攻型

話咩普攻硬直一秒任你打
我想問係咪要用劍先得
我斧扑完第一下對面就走撚左了

斧成日一下技就秒鬼左我

非sp 係秒唔到的
對手同lv 既話

係咪800石果個?

你地第2次10抽有幾多4星?

A帳:第1次5,第2次2
B帳:第一次4,第2次2

1次2 2次3

卡c2 屌

係咪開Ser第一日玩先會有齊3次免費10抽?

已經fail左
普攻 技能 用4星斧用唔到 招武技會衝太近開反而miss
定係兔招技?下次試下先
但打遠攻唔開兔技衝過去又成日死先

把衝斧要未行埋黎就開定
預早3秒

抽把粉紅色斧返黎
依家頭幾日有免費10連抽左未

係啊

想玩技術角 手上有把神弓同2500個隻角 買800卷個隻定抽武好？

C2場場都千4分UP, 有隊友得200分係咩玩法 究竟點解佢地升到C2

我隻我用800石買左,覺得好難玩

可能咁岩有事呢
又冇得停

其實有好多時候個分唔代表咩

我守護唔比人搶塔 守左70秒 但係都係300分

依D對抗game玩街場真係好難頂 人地3條友cap一個point隊友都可以1個人衝埋去

因為佔塔,同圈地個計分比重大得太緊要

嬴就得。
分數打飛機

係 所以分有時唔代表咩

想問下有冇TG GROUP? 如果冇不如問番個?

開番個

輸既時候就會靠分數搵戰犯

a 隊友去左
b 隊友去右
然後c 隊友左去右
c 拎晒啲sp 同分

講分數跑狗一定最高

所以如果跑狗低分 即係無乜點跑圖

分數係睇跑狗個場作用

都可以咁講既
但要識睇

技術角冇輸出
打手一個都殺到你
都唔知有咩用

我覺得各職有各定位
分數唔代表一切
睇埋殺數同佔塔
我玩鎖鍊都係低分數 上B牌
只係打傷、殺人多比跑手佔地

技術偷塔用
又有buff
唔好同人硬打
有人就走

比人見到就死梗
唔洗打
你都唔敢行埋去

反而輸出太勁
下下都一套技秒
壓住你半場 贏你1%都夠

跑狗好玩

抽晒了
諗緊課下 但衝斧都40幾lv

Samsung J7

隻遊戲其實唔差,但點解咁冷門

都OK啦 推到20版

今晚試下升部J4+做9.0 睇下得唔得

刷極都刷唔到3把愛弓
2把開算了

2星武拎黎升LV?

c grade以下?

Dj
C1 直上b1 中間輸5 6場左右

應該係
我3星都想用埋佢

某把斧好屈 識位移又大力微追蹤

宣傳無

黃定紅？

買世界最速之男定墮天地獄好？

應該黃

無計 升埋android 9 都係裝唔到

唔知點幫你好

你定點唔走?

你地都係用石買英?
諗緊留唔留石抽野好

我老豆部C5 android8.0.0竟然裝到

c2又跌返c1

冇分別我c1 d對手都係c2

一齊打嗎

組隊唔係要有4個先開始到?

no
2人起步
ready 左就得

用兔仔升上B

邀

15141

儲幾耐先有18萬
好似好遠

用彩卷

唔留黎抽武器？

用老豆部機玩陣
首抽咩好

睇你想玩近定遠

想玩跑狗

有冇c 1 2
一齊上b

隊友都唔畫圈既

呢個圖好難玩
太細

27985

頭先有個隊友 我畫緊大圈 佢係度填果個細到睇唔到既窿

想問下有冇TG GROUP?

想問下首抽係咪抽10個武器果度就係
另外an機點刷首抽最快

設定 初期化

設定
初期化

抽到3-4把4星就開啦

教學

呢個場都玩幾多次

仲打唔打?

斷了

u open

24945

頭先果場對面打幾靚 一下收哂一半

佢地識追尾
好難打

30687 -1

想問a巴係邊個?我跟你尾得唔得

跑狗有冇咩武器好用？
試哂4把覺得分別唔大
同埋我跑狗打跑狗都成日唔夠人打

68900 -2

lv 問題
先後手問題

19057

唔打住lu

咁我都休息

有冇gp

其實有grp會唔會好d

一到夜晚啲弱智隊友又出晒黎

點解你地咁多石 我只係試過一次10連

同你地玩有無限制 暫時得D2

又就快10抽

繼續10中1
好彩暫時睇落抽野唔太重要

有3日免費10連

隻GAME係咪用模擬器玩唔到

same
3日30抽先6 4星

btw大家覺得商城d野抵唔抵買

買左最速之男
第一場比人打到變弱智 無再開過game了

有武?

i mean咩40%off中書

同埋3星樹枝

紅衫果條女明明係speed但勁好打 on9

我本來都想買佢用
但speed type用送果隻算

62800 有冇人一齊玩？

冇個玩到

免費十抽中左把金劍
把劍真係兔仔專武黎 好撚屈機

係咪玩沖

係 捉人捉得好爽
不過玩開斧轉玩劍好唔慣

爬到B2之後 場場都係0.幾%之差 好撚激

炮塔妹定鎖鏈佬

決定唔到買鎖鏈定最速之男好

試玩最速之男冇大好似唔係好勁

開左line go. 有冇人入 帶下我打

鎖鏈好厚血
好勁
可惜升左幾LV兔女 唔想轉

咁即係叫我玩杖姐屌
本身玩緊愛弓 加2500
睇黎要儲錢買人偶女搭杖

利申無課

Lv差真係會俾人屌打
醉拳女一下秒左我咁濟
隻game都真係好佛下，武卷單抽都中到兩把四星
逼住玩光劍因為二突唔玩好似好哂
除左兔仔仲有邊隻岩用光劍

其實鎖鏈用光劍得唔得？

90突95lv 要2把
即係突滿 唔止四把
要1 + 1 + 2 + 2

有無人買左 知中書同3星樹技加幾多經

把武80都好似冇咩分別

升得咁快

多謝巴打分享
Btw, 升武器升人係咪都係慢慢儲書升？

我係既 all in兔兔同天叢劍

我見d人話最速之男上左高Rank之後冇咩用

唔夠你快就斷你尾

有冇人玩弓 場場都好似特別低分咁

第一次抽，要重抽？

有3-4把4星都可以開 仲要有2把相同

不過都要睇下你想唔想玩速度型
你果2把一樣既4星跑狗用

咁我玩住跑狗先啦

刷左2日都未試過多過4把4星

開波啦..刷兩日太哂時間，反正呢隻驚易抽啲

開左啦

玩左成晚都仲係c1

低分因為你跑唔夠多

拎弓行得慢

咪玩弓 上到去你會俾人打到崩潰
兔子鎖鏈好多人玩 搭埋金劍2招突進走位幾好都要死

最大問題係佢個視角鎖死左,
好多位都睇唔到,一唔覺意撞到
短兵交接弓就蝕底

鎖鏈用金劍定藍劍好？

金劍>紫/黃斧>藍劍

有冇人鐘意用呢隻？其實勁唔勁？

藍劍原來係垃圾

呢個基佬點玩得好？

終於上C1

技巧型得ルル算有啲用 其他都辣殺

角色排名更新左

Altema角色排名

力量型

速度型

技術型

錯左圖

想開個TG GROUP比大家約戰, 有冇人有興趣?
定係已經有既話可唔可以加一加?

金劍係哩個？開得？

support 影相女都有用嘅 可以睇到哂d 人係邊
另外有一場見人用dj 好好打

跑狗第4條女都幾多人用下 勁唔勁就唔知
利申 啱啱上B1

係

但你想玩咩型角色？

唔怪得醉拳咁好揪 d數值高到咁

岩玩咋,見上面講到免仔識飛咁,又咁岩抽到

前幾頁一直吹奏トール果幾個去晒邊

邊隻係醉拳？

飲酒嗰條女 power都唔夠佢打

咁醉拳配咩武器??

係b1玩緊

紅雙刀？ 呢把好似幾高攻

唔撚係掛 隻野咁廢仲有人玩
行路慢到成隻龜咁 技又廢

原來佢Speed 15/15

評價網之前仲話佢係技巧型排第一添

比起dj同人偶女 真係輸蝕
得招sp技要識睇時機放 幫隊友加速佔塔
而加轉玩杖真係用人偶女仲多

我用緊玫瑰刀仔, 諗住要黎埋身, 不過果個火雙唔知刀定爪好似夾D

冇人玩呢隻？

隻game 一有人打電話黎就斷線冇得連返

same,搭地鐵一到訊號唔好既站就連唔番

大推
攻型 兔 鎖鏈
速型 醉拳

醉拳是什麼

紅衫

兔加金劍真係屈機到

佢根本就係攻型

玩跑狗 覺得開始有心無力
想玩兔
金劍同另外果把紅斧 裝邊把勁D

兔用劍好D
鎖鏈用斧 拉過黎轉轉轉

紅天牙招技會衝過去

兔本身普通 雙刃劍 易殺但易被殺
有埋金劍先勁
唔洗灰心

想知兔點連技

無嫁
我得黃斧
都係就好距離 黃斧技飛埋去
之後砍下 用兔技收尾 or 留返尾刀用if對方想走

但黃斧技miss左的話 要走了 完全唔夠力

就快到b
但中曬伏 50抽
冇一把重複

貓姬真係好垃圾
冇技自保 又冇技打人
個盾？？ 擋得1百傷 普攻一下就冇
求其一隻打手見到你都可以秒你

....

呢隻係咩黎
唔多記得呢隻野存在

咁多4星都中哂伏?

得4裝備位 主武突破重要得多
貓姬大技係幫全部人加攻同減傷

100lv同80lv差幾多?

剛開局， 武器點睇

比人carry左上B2
上左B跑狗好難玩

睇下你想玩咩型

如果玩力量型其實ok

攻擊型

咁可以啦 有劍有斧

金劍兔啦

岩岩買左

台仔賣呢個首抽要1500台幣
究竟邊個會買

弓手應該用邊隻人最好

可能人地首抽十把四星呢

應該30抽

武技點升lv?

食3*以上武器

其實d錢有咩用？

買角 買經書 抽武

對

呢隻game game錢先好用
買書升人物
抽武升武器（好似抵過用黎買樹枝升武器）

十把咁痴線....用哂一生運氣...

玩左兩日，最後決定刷個多武器既首抽如果同朋友玩贏既機會高好多，起碼可以溝通

養唔起咁多人物with武器

佢應該要出個non-rank mode 比人練角/同fd 尻玩

18萬角係咪用石買好d?
錢留黎抽肥升lv?

for me
yes

大家都開始識玩 互角幾場都係差距1~2%輸贏
好正

唔係好明錢有咩用 除左買角

18萬夠抽18次cheap雞10抽
180把武器 勁多經
800石夠抽1次10抽

thats all

18萬亦都夠買150本細書
都好多經

係WO 有得買書 買武 唔知買武多經定抽武

有無人一齊玩

2星武仲多經過1星肥料

大書一本加3300經 同屬4950

明明隻驚幾好玩 但冇人推post

就黎上到A 集氣繼續贏上去

可能d人唔鐘意玩對戰game

卡左B2 唔上唔落

隻game算好
夠佛
仲要打真人

點拎到

頂輸0.1%

開箱

如果人物可以碌就更好

金錢升角定升武好

想問下點刷首抽

發覺有陣時一連輸就要等一陣唔好咁快繼續排
去到呢個位好多人排衝上去
頭先冇留意俾班4排食左好多分 越打越唔對路 啲名好熟面口

設定>初期化
建議刷金劍開波

有碌都冇乜用 啲技全部都會幫你鎖定目標

不嬲手機驚唔可以太高技術成份
唔係嘅話無課高手玩曬

我發現後期識跑圖既攻型先係主力

大家覺得錢易唔易賺？
岩岩抽左10000果個10抽 得2-3星
感覺有d晒左

即係果3隻？

拎左1萬10抽 又拎左3萬 買書
留番少少每日買折頭野

有冇話點樣起手比較好

其實有d想玩波動拳 但評價麻麻
有冇人實測過好唔好用？

姐係邊隻

你想玩力量型/速度型/技術型?

力量型

金劍

飾物得開箱出?

大家有冇預先down晒資料先？

如果我想玩速度型或者技巧應該刷咩首抽?

見有巴打講話要抽同一件裝 點解既?

相同武器可以用黎突破

可以突武器

買樹枝=伏
樹枝都唔夠2星武多經
所以用1000抽武 好過買樹枝

只供參考

邊個制
唔敢亂禁

down緊

重覆有冇用?咁樣開定再刷?

有用呀
你想玩速度型？

想問問呢個網link

係呀

咁可以開啦

我見d人話要刷金劍?
重覆裝應該點用

同埋呢件裝應該配邊隻角色?

金劍係力量型用架

重覆武可以用黎突破
每突破一次+5lv等級上限 0突滿lv 80lv
即係4突會係100lv

0突食1把自己=1突
1突食1把自己=2突
2突食2把自己=3突
3突食2把自己=4突

今日已經冇免費十連？

得頭3日

每十連都有5星 必中架？

第二日抽到多把紫斧
玩兔
係咪應該轉用爷

yes

金劍勁D

留名 好似幾ok

你地會唔會食埋3星武？

有冇人一齊玩下

3星留番比勁武食

勁武？
我岩岩將1-2星比晒金劍食

不過隻驚都快悶
事實跑手 用女主
打手用兔
技術用露露

好似得3隻角色咁

垃圾貓貓
不過我都繼續用

你鐘意金劍突進招技 咪食3星升

鎖鏈拉人招技CD都幾快

合作啦 仆街

冷門角
但其實真係唔錯
升左8定9LV兔唔想轉

鎖鏈都唔冷門

波動拳先冷門

見過2,3次only

終於上到

17rank就A

表現如何？

係時候差差電

冇乜印象

用左幾耐上

咩角咩配幾lv角幾lv武

兔招大都痴撚線
團戰連秒三個識自己追頭
仲要跑得快，殺人加跑圈做哂
但俾人斧頭先手就死撚硬
衣家差一把金劍先3突

玩金斧係咪配鎖鏈比較好
諗諗下無理由玩兔沖入去硬直出技

無分別
金斧技一定要先手出

咁鎖鏈拉人配紫斧轉轉轉會唔會夾D

打左成日都係B2

會

一開波條女用咩輔助武器

有冇人連唔到線？

正常玩

開唔開好？定金劍好？

究竟醉拳妹定位係乜野？？
搶點唔夠快 跑圖都係唔夠快
搶點 跑圖 守點？？

無論玩咩人
都係跑圖為主
霸塔為副
人可以唔殺

如果想玩速度型既話可以開

點解會咁呢個點睇？

我覺得幾好，我都係5把起手，玩邊隻都得，而且之後仲有2下10抽

5把都唔開...係咪要刷十把

應該係想好似巴哈果個歐狗8把

痴線 我之前刷咁耐都未見過5把4星以上
你仲要6把

開啦 玩耐左悶又棄驚
唔通10把4*先開咩

你地鎖鏈用緊咩輔助武器？

有冇人主玩醉拳 分享下點打

點解DJ冇得用彩卷買？

本身玩緊送果隻男角,轉左玩醉拳,都係跑圖優先,隻揪先打除非人地兩三個都殘血, 武器技起手,普攻,SKILL,再大技

一隊入面有隻DJ都幾好夾今日打幾鋪都係

dj 守塔好濕尻 跑狗一定唔夠打
ルル都可以埋身硬爆
dj 放哂d 放trap又痛又down

DJ係唔係冇得用彩卷買？

好似係
個喇叭真係勁痛痴線

本身唔知係咩既時候
撞埋去真係CLS

有冇角色評價之類

公主(第4隻跑手)
兔仔
DJ
都冇得用彩卷買

角色
武器

竟然唔比

Altema個角色投票 力量型咁小人投鎖鏈

事實真係好撚多兔仔

速度型波動拳得20票
我覺得幾好用

波動拳係咪都係遍向打手

DJ竟然係技術型投票入面最低

係 我覺得幾好打
SP技幾高攻

其實大小姐勁唔勁...排名咁低，但大技搶圖好癲

大小姐又係邊位?

鎖鏈難入手D

波動拳用紅天牙定拳套好?

痴線我用ルル都可以次次都拎最大面積 D跑狗去晒打交

佢

入唔到場?

岩岩睇片
WA屌佢招SP可以佔地邊回SP

仲要飛到好遠，追都追唔到

卷留黎抽定買角色好？

買完一隻岩用就抽武

我拎黎買晒人

D單抽卷你地係咪即刻用?

得一把4星

me yes
落晒咸水海

Same

有咩唔同

兔仔廚撚到 第一次玩b2都殺到開行
雙突進 根本冇得走 又高攻
等nerf

係 打親兔仔都輸

醉拳仲勁

金劍?
屌無金劍好撚廢

c2 60幾分
瘋狂輸
落返c1 升返c2 落返c1
無限loop

用斧兔
成撚日比金劍兔屈死
再唔係醉拳打死 再唔係就1v1醉拳 一用畫招突進就捉唔返只可以放生

我都係C1 C2來回

好撚挫敗呀屌
話就話唔係瘋狂玩
但都卡左兩日

好多隊友都唔知自己要做乜

用女主跑曬 殺人
招大無限用咁

依家買左呢幾個角色 咁岩有800石
用黎抽武器定買最速之男好？

垃圾之男有鬼用 唔打得
單排等輸 女主no1

買多隻dj就收手

醉拳招技係咩意思

咁我抽左佢

成日都係贏1場輸1場咁LOOP

有冇人會lag

無錯，琴日原本上C3，今日就落c1

唔lag喎
你用緊咩機？

DJ應該用弓定杖？

有冇人用記者, 評價如何, 諗緊買佢定買ルル

街場智障多都預左 跑狗唔畫圈 估地3條友係跑狗後面直線跟住行 對面3個人搶塔都仲要走埋去開片

有時連線好差 csl神plan都會

我琴日c3跌左c2

想問呢兩把值唔值得開局？

睇你想玩咩角色

女主呢如果 跑圖好勁
其實我乜都唔理自閉跑圖會唔會好雷
場場15xxpt up

有無課金巴打推介買咩 見隻驚幾佛心 想支持下

同求

除左半月卡重有咩值得買

有無約戰group

邊隻係醉拳

有無tg group

場場1500
咁仲問d咩

等人開

你地開
但驚唔驚開完冇人推post

無人敢開 但個個都想開

呢D要傾住先玩到

02386 有冇人玩？

冇左喎

ルル應該點用先勁？

咁都輸

之後再玩

用曬十幾萬買書升lv

咁多錢

有時成日輸
輸到嬲嬲地
用晒d錢抽武做肥料

升角色先加得多數值

ルル玩弓好似好用過杖

DJ呢？

冇買

藤杖減人速 如果係把弓應該好勁

差一場a

b3先啱 自

冇咩點殺人 場場跑
靠隊友殺
齋cut人地佔地

其實醉拳勁定女主勁？

暫時最多試過跑22xx
其實只要多一個隊友識跑配合，已經輕鬆好多

啱啱試左 正

!?

會唔會易玩左?

難控制左 距離感好差
但望到對手係邊 終於唔洗on99食兔仔大技 同埋轉轉轉

咩黎

有冇突破差得遠唔遠

我都想知80lv同100lv會差幾遠

屌佢突3要2把一樣4星

4突都係

好撚好玩喎

快d推爆開新post整合下

有咩要整合?
我聽日搞下

屌本身20抽中兩金劍，另外3把4星
見咁易抽走去刷，刷左成粒鐘都未見過金劍
後悔了

做咩唔引繼左先

錢用曬去買卷升角色

屌出4把4星，但冇金劍，都唔想玩

角色簡稱
邊d主流?

轉轉轉先勁

岩岩發覺其實男主都幾勁

果兩支杖呢?有冇人用過，咩黎?

技術型角色用

咩係轉轉轉？

紫斧？

金劍好d
識追
招技傷應該高d?

打塔唔止一條友
轉轉轉又可以等傻仔睇唔到行埋黎食

打塔if1挑2輸8成
不了
當然2打2轉轉轉會有用 但在我眼中2打2用金劍or轉轉轉都差唔多

金劍可以突追人 補足隻game成日武器揮到落地個下 人地已經走左 導致一失尾刀千古恨既情況

但我成日miss
要面向敵人？

夠近
太遠會揮空

金斧仲要預判多d
佢詠唱完出左範圍好似都會air

好玩用緊紅色把刀 淨係買咗醉拳 醉拳同女主都好勁 女主好似勁啲 但醉拳正啲

用返拳會唔會夾啲 但我得放電牆嗰個濕鳩拳套定冇乜所謂

紅刀能力值好差
利申升左好撚後悔

紅刀即係紅匕首？

其實錢有冇每日獲得上限？

垃圾game 極不平衡

用影相妹玩極都係卡C2 so9sas, 好難玩

我跌埋落c1

最撚慘係我儲左3日錢先買到影相妹，跟住d人話技巧型無隻有用

玩技巧型感無力 個個無雙咁

我見佢識麻痺，諗住無死，有cc技

技巧
係偷塔
遠攻守塔 非常有用

你用過貓姬先講無用

能力勁 半ep加sp獲得

你地女主用咩主武同副武?

睇喜好
我副武加快儲sp

放副武 我主武金刀 副武紅刀 紅刀三圍差

覺得男主勁過鎖鏈係咪唔正常

好似唔正常

男主係幻影劍？

鎖鏈SP儲好耐

新post整合埋角色名？
btw有枝法杖 DJ同放公仔嗰隻都有啲興趣 有冇巴打有用後感分享

正面隻抽應該係好好打 加攻都加好多下

由c2 60幾跌到c1 60幾

一陣搞

大家有冇咩技巧分享 ？
下個post我加埋

好想用露露，不過睇到你地話技巧型全部廢

我覺得都OK
唔算廢

新驚黎計。人地開ser 應該送石送到手軟。呢隻驚好似送得咁少野？

都冇人玩唔想蝕咁多

可能驚太快突滿
4星機率又唔低 7把就已經突滿

暫時睇隻驚都冇乜必要課金
仲送咁多石真係唔知佢賺乜

送左30抽
再每日200石 6日?第7日4星卷
好似都成3600石

新手報到，第1日10抽如下，係咪開得，主弓？

勁

下個Post會加下面內容 仲有冇野要加?

首抽方法
設定 > 初期化 > LOOP (30秒一次)
有3-4把4星/有2把相同都可以開
力量型 > 金劍/紫斧
速度型 > 紅天牙
技術型 > 愛弓/雙杖

Altema角色排名
力量型(1.兔仔 2.貓女 3.鎖鏈 4.男主 5. 獅子)

速度型(1.女主 2.最速之男 3.醉拳 4.公主 5.波動拳)

技術型(1.人偶 2.記者 3.DJ 4.貓姬 5.2500)

力量型 推薦 兔仔/鎖鏈
速度型 推薦 女主/醉拳
技術型 推薦 DJ/人偶

AppMedia武器評價

Q & A
武技點升lv ?
食3*以上武器

金幣有咩用？
買角色
買經書升人物
抽武升武器（好似抵過用黎買樹枝升武器）

彩卷留黎抽定買角色好？
買完一隻岩用就抽武

18萬角係咪用石買好D ?
Yes. 錢留黎抽肥升lv
18萬夠抽18次cheap雞10抽
180把武器 勁多經
18萬亦都夠買150本細書升人物
買樹枝=伏 樹枝都唔夠2星武多經

800石只夠抽1次10抽

重覆武器有咩用 ?
重覆武可以用黎突破
每突破一次+5lv等級上限 0突滿lv 80lv
即係4突會係100lv

0突食1把自己=1突
1突食1把自己=2突
2突食2把自己=3突
3突食2把自己=4突

佔地有咩技巧 ?
盡量圍圈佔 + 同隊友配合

廚角=女主 露露 醉拳 兔仔 鎖鍊

我覺得真係廚嘅得兔仔
招大太屈

露露技術角搶塔 但輸出高到on9仲要遠攻
女主大技回得快 en最多
鎖鍊 高攻 拉你埋黎 攻其不備 尤其mon咁細
醉拳疊攻疊到傻 en多 高攻

兩弓，但冇其他3星以上
開唔開好

可以有更好選擇

快d推埋開新Post

岩岩臨尾十秒
我用兔仔避戰死衝圍左個大圈
完場時47.1% - 47.1%
最後count我地贏

正

會唔會個人分高埋對面?

真係未試過打和

試過打和 但係最後對面多我地1%

佢出數值果度話我地多0.1%
死好彩

其實日本多唔多人玩？

App store仲喺第三名 應該都多掛

開唔開波好？？

想玩咩角色？

無所謂

建議5把先開,

5把太難打 之前刷左過百次都冇見過5把

5把太難啦 之前刷左過百次都冇見過5把

咁想玩咩型？

速度型

3把就開好伏,下個十抽得1把就會好灰

刷左兩個鐘 1:5 2:4 3:2 11把

3,4把真係唔難,加油,同埋有目標玩邊隻角色先會好D

速度型好似把把都差唔多
試下刷3把相同

姐係一開始要刷3-4把4星/2把相同, 之後仲要刷?

我開左啦 123代表 第幾次十抽

頭10抽最好4-5把4星 4把都OK 5把有d難度
如果得3把就睇下會唔會有2把以上相同

終於刷到d似番d樣既

5把
開得啦

首抽係咪計買完男主角後嗰嗰？

thanks

紫劍好差咩?個個都話好廢咁
得把紫劍岩女主用

公主都岩

其實速度型d武器邊把比邊個角色用好？

拳
放電罩遠攻抽水
飛踢 距離遠d有延遲
刀仔
超快近身攻擊
草氣向前範圍斬 但斬唔到周圍 可回sp 呢把數值低d 但突進最好用

巴打講緊紅色匕首？我都用緊 係低攻啲 但把嘢評S
好想要紅天牙見人轟落去好痛
利申用緊醉拳

幾時加返個casual mode落去
個rank又跌返落去

見到隊友唔識斷尾真係好灰

隻驚課金差距好細 除左重課滿技
加快普通模式點賺錢

終於a1

你想玩咩角色？

都可以
睇你想玩力量定速度

力量型打人痛d
速度型跑得快d同EN多d

有冇main技巧型巴打講吓點玩 齋守塔？偷塔？因為隻隻都行得慢吓 又唔係好打 求教

2個速度 2個力量

技術型先係搶點同守點

遠攻拉打

頭一兩日勁快升b 依家開個分身c2都卡勁耐

c2 same

之前2把4星就開左
睇黎要課多d補返
但呢隻驚課好似無咩用

隊友廢到
我差唔多場場千幾分 贏一輸三咁上下

7把已經突滿
我諗課黎都係買書升人

同樣7把好難

不過到依家都唔知80lv同100lv分別大唔大

由c2 60幾分
無限卡 落下上下
終於到左c150幾分
rank 13對住d rank 7既

速玩醉拳係咪最好手感？

今日抽到金劍，但冇資源升兔仔

最op

我覺得女主手感都唔錯

信用卡

女主跑好快,可能我平時用開技巧型

女主鳩撞人

原來有得試 唔該大家先